{
  "Download Video and Audio from YouTube": "从 YouTube 下载视频和音频",
  "Search": "搜索",
  "Download Video and Audio from TikTok": "从 TikTok 下载视频和音频",
  "Convert": "转变",
  "File title": "文件标题",
  "File type": "文件类型",
  "Download": "下载",
  "Please type YouTube URL first!": "请先输入 YouTube 网址",
  "Please type YouTube URL": "请输入 YouTube 网址",
  "The best to MP3 Converter & Downloader": "最好的 MP3 转换器和下载器",
  "The best YouTube or TikTok video to MP3 Converter & Downloader": "最好的 YouTube 或 TikTok 视频 MP3 转换器和下载器",
  "Convert Video to MP3": "将视频转换为 MP3",
  "Fast & Free Download": "快速免费下载",
  "Looking for a reliable solution to convert YouTube or TikTok videos to MP3? Filekit.co offers an advanced online tool for seamless YouTube or TikTok to MP3 conversion, along with a range of other formats.": "正在寻找可靠的解决方案将 YouTube 或 TikTok 视频转换为 MP3？ Filekit.co 提供先进的在线工具，可将 YouTube 或 TikTok 无缝转换为 MP3 以及一系列其他格式。",
  "With our user-friendly Web-App, you can easily download YouTube or TikTok content in AAC, M4A, PUS, Vorbis, FLAC, ALAC, and WAV formats, absolutely free.": "借助我们用户友好的网络应用程序，您可以轻松下载 AAC、M4A、PUS、Vorbis、FLAC、ALAC 和 WAV 格式的 YouTube 或 TikTok 内容，完全免费。",
  "Convert YouTube or TikTok to MP3 - Simple Steps for Free Download": "将 YouTube 或 TikTok 转换为 MP3 - 简单步骤免费下载",
  "Discover the YouTube or TikTok video you want to convert and download.": "发现您想要转换和下载的 YouTube 或 TikTok 视频。",
  "Start the video playback, then copy the video URL from your browsers address bar.": "开始视频播放，然后从浏览器地址栏中复制视频 URL。",
  "Access our fast and efficient Web-App, and paste the video URL into our converter. Choose your preferred format, such as MP3 or MP4. If no format is specified, the default conversion will be to MP3.": "访问我们快速高效的网络应用程序，并将视频 URL 粘贴到我们的转换器中。选择您喜欢的格式，例如 MP3 或 MP4。如果未指定格式，则默认转换为 MP3。",
  "Initiate the conversion process with a single click. We strive to provide high-quality conversions, but please note that videos longer than 90 minutes may take a bit longer.": "只需单击一下即可启动转换过程。我们努力提供高质量的转换，但请注意，超过 90 分钟的视频可能需要更长的时间。",
  "Once the video is converted, simply click the Download button to get your file instantly.": "视频转换后，只需单击“下载”按钮即可立即获取文件。",
  "Unlock the Power of YouTube or TikTok - Free, Safe, and Secure.": "释放 YouTube 或 TikTok 的力量 - 免费、安全且有保障。",
  "Filekit.cos Web-App ensures your safety and security while using our service. Feel confident knowing that our platform adheres to industry standards and that your personal information is protected. Experience the next level of YouTube or TikTok to MP3 conversion with Filekit.co - recommended by satisfied users worldwide.": "Filekit.cos Web-App 确保您在使用我们的服务时的安全。请放心，我们的平台遵守行业标准并且您的个人信息受到保护。使用 Filekit.co 体验更高级别的 YouTube 或 TikTok 到 MP3 转换 - 由全球满意用户推荐。",
  "Convert YouTube video to MP3, MP4 and download": "将 YouTube 视频转换为 MP3、MP4 并下载",
  "Convert YouTube videos to MP3, MP4, or any other format of your choice and download them.": "将 YouTube 视频转换为 MP3、MP4 或您选择的任何其他格式并下载。",
  "YouTube to MP3, youTube to MP4, youTube to WAV, youTube to AAC, youTube to M4A, youTube to OGG, youTube to OPUS, youTube to VORBIS, youTube to FLAC, youTube to ALAC, youTube to FLV, youTube to 3GP, youTube to WEBM": "YouTube 到 MP3、youTube 到 MP4、youTube 到 WAV、youTube 到 AAC、youTube 到 M4A、youTube 到 OGG、youTube 到 OPUS、youTube 到 VORBIS、youTube 到 FLAC、youTube 到 ALAC、youTube 到 FLV、youTube 到 3GP、youTube 到网络管理",
  "The best YouTube to MP3 Converter & Downloader": "最好的 YouTube 到 MP3 转换器和下载器",
  "Download MP3 files from YouTube videos and save them on your computer": "从 YouTube 视频下载 MP3 文件并将其保存到您的计算机上",
  "The faster YouTube to MP3 video downloader ever created!": "有史以来速度更快的 YouTube 到 MP3 视频下载器！",
  "Fast YouTube to MP3 conversion": "快速将 YouTube 转换为 MP3",
  "Free video downloader": "免费视频下载器",
  "Download YouTube videos without software": "无需软件即可下载 YouTube 视频",
  "Select a YouTube video": "选择 YouTube 视频",
  "Paste the YouTube URL link": "粘贴 YouTube URL 链接",
  "Download YouTube video to MP3": "将 YouTube 视频下载到 MP3",
  "Filekit.co is by far the fastest online video converter in the world.": "Filekit.co 是迄今为止世界上最快的在线视频转换器。",
  "This YouTube to MP3 video downloader is free for everyone and forever.": "这款 YouTube 到 MP3 视频下载器对所有人永久免费。",
  "You can convert a YouTube video to MP3 anonymously, we are not collecting your personal data.": "您可以匿名将 YouTube 视频转换为 MP3，我们不会收集您的个人数据。",
  "Visit YouTube website, find and play the video you want to download and copy it's URL link.": "访问 YouTube 网站，找到并播放您要下载的视频，然后复制其 URL 链接。",
  "Paste the YouTube video URL link in the above search field to start MP3 conversion.": "将 YouTube 视频 URL 链接粘贴到上面的搜索字段中以开始 MP3 转换。",
  "Click the save button to download the Youtube video in MP3": "单击“保存”按钮以 MP3 格式下载 Youtube 视频",
  "Convert TikTok video to MP3, MP4 and download": "将 TikTok 视频转换为 MP3、MP4 并下载",
  "Convert TikTok videos to MP3, MP4, or any other format of your choice and download them.": "将 TikTok 视频转换为 MP3、MP4 或您选择的任何其他格式并下载。",
  "TikTok to MP3, TikTok to MP4, TikTok to WAV, TikTok to AAC, TikTok to M4A, TikTok to OGG, TikTok to OPUS, TikTok to VORBIS, TikTok to FLAC, TikTok to ALAC, TikTok to FLV, TikTok to 3GP, TikTok to WEBM": "TikTok 到 MP3、TikTok 到 MP4、TikTok 到 WAV、TikTok 到 AAC、TikTok 到 M4A、TikTok 到 OGG、TikTok 到 OPUS、TikTok 到 VORBIS、TikTok 到 FLAC、TikTok 到 ALAC、TikTok 到 FLV、TikTok 到 3GP、TikTok 到网络管理",
  "The best TikTok to MP3 Converter & Downloader": "最好的 TikTok 到 MP3 转换器和下载器",
  "Download MP3 files from TikTok videos and save them on your computer": "从 TikTok 视频下载 MP3 文件并将其保存到您的计算机上",
  "The faster TikTok to MP3 video downloader ever created!": "有史以来速度更快的 TikTok 到 MP3 视频下载器！",
  "Fast TikTok to MP3 conversion": "快速 TikTok 到 MP3 转换",
  "Download TikTok videos without software": "无需软件即可下载 TikTok 视频",
  "Select a TikTok video": "选择一个 TikTok 视频",
  "Paste the TikTok URL link": "粘贴 TikTok URL 链接",
  "Download TikTok video to MP3": "将 TikTok 视频下载到 MP3",
  "This TikTok to MP3 video downloader is free for everyone and forever.": "这款 TikTok 到 MP3 视频下载器对所有人永久免费。",
  "You can convert a TikTok video to MP3 anonymously, we are not collecting your personal data.": "您可以匿名将 TikTok 视频转换为 MP3，我们不会收集您的个人数据。",
  "Visit TikTok website, find and play the video you want to download and copy it's URL link.": "访问 TikTok 网站，找到并播放您要下载的视频，然后复制其 URL 链接。",
  "Paste the TikTok video URL link in the above search field to start MP3 conversion.": "将 TikTok 视频 URL 链接粘贴到上面的搜索字段中以开始 MP3 转换。",
  "Click the save button to download the TikTok video in MP3": "单击“保存”按钮下载 MP3 格式的 TikTok 视频",
  "Download Video or Audio for free": "免费下载视频或音频"
}
